[退場潮] 似乎熱血公民係背後主要搞手

本民前一出文定軍心
熱狗專頁就追咬了

又指責？

大家都係抗爭者 分咁多做乜🤷🏼‍♂️

熱狗真係最好咩都唔做等民主黎搵我地

熱狗真煩過閪

熱狗真係民運毒瘤

送頭真係好work
你快d送一份

不指責 !!
不分化 !!

唔講啲咩 但近排風吹勇武退場好可疑

得罪講612以來無論遊行定開花冇乜見過邊個係跟開熱血公民 以前好多的

第一二個可能真
之後比人利用搞散士氣

又係時間重溫

鬼唔鬼 捉唔捉鬼 退唔退場 屌唔屌退場
風向從來唔係得一邊
咩叫對準政權，屌自己人落力過屌中共正苦既唔該反醒下

黃洋達為首既熱狗係呢場運動無角色
唯一可以做就係指責, 乜都話你咁樣做冇用, 搵返少少存在感

要明白熱狗係2014年失敗之後
果班人真係好灰, 佢地的確好絕望
甚至覺得2014係香港人最後機會, 全部做左放棄撚
諗住以後幾十年都拎2014年打飛機
打著最後抗爭者呢個招牌係網台搵下錢就算
點知2019年搞到咁勁, 熱狗就慘啦
之後再同人講自己2014年點點點, 邊個理你
一直睇唔起香港人既熱狗, 依家咪講風涼話
話你無意義, 送頭, 俾泛民利用
其實熱狗心態真係好易睇穿

多謝ching

捉鬼錯既原來唔係自己
有錯一定是熱狗的錯

9 達大屌黃色經濟圈，好配合對家

由08 到2014 , 由9 達凌波微步到扮大台，旺角佔領，日夜打pokemon, 到16 讓磗頭飛，最後唔認鼓吹。技止於此

對住熱狗唔會有割唔割蓆問題出現，因為由始至終佢地都唔係香港人既同路人

Hotdog again

法國佬真係究極人血饅頭

推..但我地個主要敵人係港共....就算係鬼又好，自己人又好，唔駛去捉

收到風熱狗同城邦派組緊食野味小隊、愛滋針小隊

港共對下咪得兩樣
文既有熱狗5毛紅媒
武既有3萬警同摺被軍

今日自認勇武的廁所板
昨日先至翻飯民2016舊帳， 叫人割飯民

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

根本運動以來所有內部爭議都係由熱狗搞起.

屌612音響
美領遊行搶fo
屌細良扮大台
屌肥佬黎起大台
屌國際線手足講錯野
屌日程表係送頭
區議會選舉叫人投白票
唔支持良心經濟圈
逼人用港獨凌駕五大訴求

到今日又扮勇武割和理非
會唔會真係咁岩呀?

送中惡法都係由熱狗搞起
正一陷家產
隨時陳同佳本身都係熱狗黎
唔係點解佢唔返台灣自首？

陳雲話過美國支持送中

熱普城不是同路人

講真佢成篇野都屌得冇問題，但一野就拉本民前落水好肉酸姐，事實係有唔少人想捉鬼
不過一見熱狗就肯定係熱狗錯

..... 有野就賴落熱狗
又話熱狗無影響力

比"自己人"捉心淡
點知捉鬼果個係 "自己人"
分化post，不攻自破

次次都係熱狗，無時無刻分化泛民同香港人

總之熱狗乜都要反就啱

有部份係有point, 但完全冇辦法同熱狗溝通同相處, 脾氣相當不完美

題外話 熱狗迷雲黨 永遠係地下成員，不可外揚 copy from 嘥仁時

又被歸入熱狗了

我不是熱血公民的成員，也不是熱血時報的員工，並不是熱狗。但當然，我與他們的理念較相似。

被歸入熱狗的專頁，有科學家、大學生、作家、律師、攝影師，都是在政治上業餘的，不曾因政治而獲得過直接利益。比起其他政黨，他們是靠政治為生的，從政治獲得好處，但他們卻說我們是分化。支持他們的人也說我們是分化。也對的，政治本來就是利益為先，影響到別人的利益，也自然被盯上了。

另外，再說一次，本專頁名為《敗傲籮即高 嘥仁時》，是「籮」（第一聲），不是「蘿」（第四聲）。

《理大爆料》的帖文：

先前的澄清帖文：

不過本民段嘢更有point

應該選舉前捉，因為佢地平時潛水。一大選就有白票黨

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

熱9 第一個condom

佢話就唔係？
信佢嘅係咪信埋黑狗4:00新聞

事實上係一需要帶風向幾個專頁即刻出類似嘅文章 明顯後面有司令

有幾撚絕望啊
出去打生打死全部義工 當年嘅大部份都離咗團 去咗民前都唔少

收割左咁多光環 養熱狗仔成一百萬好似吞左

由國民黨年代中共已用呢招
滲入對方最激既光譜
小罵大幫忙及搞分化
講真唔需要點名
睇行為就明
台灣香港都一樣

熱狗正仆街冚家產

一張圖比任何說話更有力

我覺得同路人呢個概念好重要

比人有一種陪伴感

無論係和係勇，都係同路人，互相尊重，互相關懷

但熱狗就唔撚7該死埋一二邊

你去睇下白兵個頻道，條友有出兵屌鬼。
又扮曬請勇武訪問咁。

熱狗迷雲黨有個特式，由國師定論，然後幫佢解釋。文章必涉及動漫情節輔助

熱狗: 汪汪汪

中共KOL 最新策略，用「捉鬼論」，「香港獨立」，「2020普選立法會」黎打散運動

熱狗從來唔係自己友
拿我唔係割佢蓆
係佢割我地先

熱狗嘅言論係

垃圾

又放流料
又做散水黨

熱狗全面進場

睇返個時間，白兵出完片幾日，跟住就洗板洗到咁。

又捉鬼。

第二個就係嗰個做文宣嘅肥仔
上庭嗰日皇上皇后去咗外國食好西
「食清淡D」

椰子彈出彈入

S

乜柒砌機

果班人淨係識話轉載轉載
永遠都唔會諗做乜突然間爆咁多個類似既野出黎

班狗打死人都唔會一次過拎哂出黎啦
貪高調咩

無錯 佢地就係想高調

收錢分化，佢撚想要民主
本土做唔掂，做狗都好

push

我諗熱狗係最想運動死架人

真正永瀆社運

I LOVE BASIC LAW都講得出 屈港獨係鬼
跟住又變咗獨派 跟住攻擊我呢啲2014年已經宣傳獨立嘅

警告！ 唔好再Witch Hunt，今日4點後推番行動/戰略post唔好糾纏喺退場度

似
係連登用既acc都似

親支熱血公民做有幾奇？

最好死佢自己人
因為可以無限消費

你睇一睇法國佬就知

有時候真係覺得要清算左班熱狗先 真係好煩 而且好多社運初哥都俾佢地帶風向
熱狗從來唔係同路人

我身邊有幾個已經信咗邪教
冇得救了 連普通遊行都唔去

又係仆街熱狗

捉夠未做翻主線得未

唔好問點解手足退落黎
問下自己點解唔去接棒

一隊退，十隊上

u0

熱狗：共登紅登又屈

Push

推

發爛渣丫熱狗仔

我哋全部都係共產黨

雖然我好憎熱狗 但係本文前的確無資格評論曬所有勇武
肯行上前嘅已經付出好多 咩叫對唔住

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

共諜

退聯2.0搞散完塊餅就走人

由頭到尾都係共諜

其實呢班撚屌除咗放負屌哂全世界仲做過乜?

原來又係死熱狗
一日呢個組織唔滅亡場革命都會有危險

搵到熱狗賴喇？
又話要尊重前線？

唔好寫錯人哋個名先
另外我可以同你講而家最勇嗰班好多都有本前人教路 所以佢哋被捕好少

搵錢

唔講啲咩，我淨係知依家對家望住我地內鬥食花生食得好安樂

呢個真
識一個熱狗成日係fb到放負
勇武又話人送頭
遊行又話人鳩行冇進步
黃色經濟圈就話元氣仲係好多人排
有少少玩膠野又話人嘉年華
區議會大勝又話洩左抗爭道氣
屌9佢就話經歷過14年已經失望夠
屌喇星咁你個人停左係14年而家就咪撚咁多野講啦，自己摺埋啦

熱狗又扮前線
你地冷氣軍師黎咋

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

+1

做逃兵就做逃兵，
唔洗大大聲 無人想知

咁又真係幾 Work，兩大抗爭即送法案

搵當值律師果件事？

佢地好似6月時真係唔關心又無所謂
至弊而家成日扮唔關心但又指指點點

同埋出面轉貼果班 係咪用過腦諗過先貼
定係本身就係熱狗
真係不得而知

有個post我係最拉尾講左句 捉鬼 阻膠 熱狗 正仆街
個樓豬就叫我起佢底

唔關2014年事
佢地搞成咁係2016年立法會選舉後，即係輸唔起
覺得香港人抵死，因為揀左泛民唔揀佢地
所以依家提倡既和勇不分佢地係睇唔過眼，不斷冷嘲熱諷，覺得你地本土派獨派回歸泛民

熱狗

所以啲退場 post 有成 2xxx 個正評 , 因為連登五毛 + mon post 狗起碼都有 1500 個 acc

本民前義士做左咁撚多野 班熱狗淨係識得喺度做鍵盤打手

熱狗真係好煩 成日啲野都前後矛盾

不意外
睇fb 同連登活躍account起底就知

包拗頸，實高調

熱狗係邪教

所以熱狗咪叫你區選唔好投呀 立法會唔好搞功能組別呀乜乜乜 因為美國寫明會有喎

好事黎既，有熱狗賴落去大家都易搞
捉鬼又係熱狗，退場又係熱狗

「熱狗」同埋「前線」兩個字
關係就同「中共」同埋「自由」一樣

何況熱狗根本就叫人唔好出去

係，d 熱狗日日放負
淨係指責人實立於不敗之地咖wor
我想講勇武其實區選有出黎投票
本身無衝突
熱血就夾硬當自己係勇武發言人
日撚日屌泛民黃絲

最撚好笑啲熱狗成日話自己被熱狗，明明日日share熱城衛星page啲post

陳雲係facebook統領大軍
指揮教友係facebook打仗（熱青城同共狗以外一切組織）

笑人9 做，如當初佔中一樣

我唔係否定本民前嘅貢獻 只係覺得咩叫對唔對得住被捕手足？ 行出黎咁多個月 食彈中槍 咩都試過 仲對唔住？ 係屌都屌左垃圾和理非先啦

仲好鍾意格硬加啲文言文入去

Fb有個中學同學係熱狗(雖然佢自己唔認)
佢又係有share呢個熱狗page
但日日就story 屌人 屌泛民
連黃識經濟圈都屌 話係泛民搞大台
大佬呀 2020年啦 大家都知泛民唔可信
但可唔可以唔好咩都spin去泛民到屌
你熱狗係有料都可以搶到光環 唔係俾人追屌

快必當年果句 你唔係熱狗，你係親熱狗丫嘛 真係好應棍

屌你老母死傻仔以為兩年前自己仲有影響力

熱狗最怕問題：九達同北大博士去左邊，又暗中做好多野？

我覺得熱狗只係怨婦, 光環撚, 死要面
永遠J自己14年既付出
中大理大果幾日, 黃洋達的確係叫大家唔好陣地, 不過佢都係兜一大個圈講返自己14年經驗, 老屎忽上身
其實黃洋達都搞到熱狗內部好矛盾
熱血時報有好多人唔同意黃洋達今次既企位
所以佢地D死忠就係咁話人送頭, 合理化自己乜都唔做
仲有係佢個台做主持收課金果D就一定奶到盡
但其實好多熱狗私底下都有出去

其實有聽過鄭松泰段錄音都知熱狗係咩人仲有咁多白痴做信徒

Quit 然後開新組織la

不捉鬼

我當年係女人街親耳聽
嗰時拆佢大台 應該係咁大個人講粗口最勁嘅一晚

而家比熱狗屌我

用咗理工大學下水道無限打飛機啦

熱狗真係死性不改

佢哋好撚興黑底Story 大大隻字地圖炮
屌晒全世界 由開頭屌人泛粉屌到而家叫人Yellow Nazi

熱狗係抗爭者？
咪撚玩啦伍寶

有事懶泛民唔出黎，無事屌泛尸位素餐

熱狗自從區選叫人投白票已經理撚得佢

希望大埔熱狗區議員快啲退

on99四眼累幾十人比人拉
屌你話唔係鬼真係無人信仲要屈apple

現實認識既大部分熱狗除左係屋企出post屌鳩黃絲
Share陳雲同圍爐之外
成場抗爭6月到依家係無出過去，連遊行都無去過
完全係乜都無做過，但就日日屌鳩抗爭者

區議員人工要上繳

有啲企第三第四線影相打卡㗎

佢地會話出去姐係中泛民計

各位今日屌贏熱狗，只係佢地無岩既議題發大。記住白票論先係佢地既絕招。

有d真係真心...
好心退熱啦...

狂屌蘋果立場篤灰就退隱了，四眼俾人告暴動呀。但大戰後先出現，好唔抵

熱狗真係好鍾意角色扮演，割螄就扮同美國政壇好熟，熱狗就扮係依場運動有好出力咁幫手

熱狗從來唔係同路人

跟住云伯比所羅門大力屌中華帝國主義

自從6月開始佢地喺連登插旗失敗之後
就定時定候集體出黎搵野黎屌

同我抄100次
熱血公民不是同路人

熱狗唔怕割，佢哋不嬲都係專搞同路人

熱狗就係鬼， 共狗B隊

害人不淺

熱狗是敵人
熱狗是敵人
熱狗是敵人

同我記撚住熱狗不是同路人
一直分化得最落力就係呢班撚屌

其實都9成確定係共諜黎架啦
不過唔洗專登割 大家知佢地係b隊就夠

佢哋捉番佢個國師返去食藥先啦

班熱狗想點呀
佢地選唔撚到立法會
自己分化 一路私怨
一味屌自己人
(利申:當年都係投熱普城)

佢地個意識形態, 抗爭係要最少付出收獲最大成果
以14年標準, 1-2個人被捕已經係天咁大既光環
今時今日和理非隨時中暴動罪, 熱狗班老人家嚇到屎都標
再一句彈埋黎話你浪漫化坐監呢樣野, 真係無撚得輸

樓主又因人廢言
Facebook 嗰兩個post又冇講錯呀

熱狗一向唔係同路人
有幾奇

冇講錯呀
不過佢嗰段嘢對應佢自己完全一樣適合
事實上指手畫腳最多就係佢 只係非常無恥咁

根本CLS

美國有邊個識國師LOL

明啦

原來所有野屈落熱狗度就搞掂
唔怪之得呢排連登討論啲風氣咁差

嗱, 睇下 2011年鳩達嘅喪屍論, 同捉鬼似唔似喇

咦我地好似有common fd

我fd 都有一隻

垃圾和理非邊個手足會打得出依個詞

冇，但係割螄係自己幻想裡面嘅美國所有人都會搵佢傾計

平時屌嘜都得，關鍵時刻做都嘢就可以
e.g. 區議會選舉，中聯辦換馬

非洲豬瘟來源神秘.....

有本錢內訌?

兩邊都咪嘈啦

9月選舉喇

佢地再唔出力起勢屌票，點令得番新西果一席

和理非咁多個月唔進化 淨係識嗌口號/捉鬼 唔係垃圾係咩
大家都係香港人 憑咩你和理非就唔洗負風險係度屌人 勇武就係出面打生打死

熱狗：唔係真民主 我唔投！

仲唔返去紅登

呢度泛民本民靑基地黎

冇

所以打柒挑撥內訌嘅勢力先

熱狗煩過閪

熱狗係撚抗爭者

9 月 選擇喇，而家仲唔唔出黎屌票，果一席都會無埋

有打卡都算係咁，都叫有出現下計下人頭
姑且當自己人
真係識好多熱狗fd係6月9到依家完全無出過去
包括和理非遊行，區內連儂
區選投比工聯會民建聯
理由就係中泛民計，唔參加泛民野
話黃絲係戇鳩，不屑一齊抗爭

但日鳩日出post share屌黃屍精神病，yellownazi
黃絲做咩都係錯
勇武去衝係送頭係錯，和理摺紙唱榮光又係戇鳩

黃色經濟圈仲好笑，政府日鳩日屌
佢地又一連幾日出post話yellownazi，黃色信用評級
對黑警佢地會驚，但平時行過連屌都唔敢出聲屌

利申真人真事，身邊大量熱狗fd

Agger

我有一隻 frd 都係,
平時份人無乜野, 由之前區選前開始好似撞左邪咁,
企喺道德高地乜都屌,
一日喺 fb 出成三十幾個 post
完全無人like都日日出

我身邊都有一隻
已unfollow

前排屌區選屌投票

好多人捉熱狗鬼...
你地和理非到咩程度

過街老鼠

食屎啦熱狗 陳云自己又做過乜柒 蟲泰又做過乜柒 淨係識係度屌手足搞分化

錯啦，佢地會投建制
理由：建制拎哂70席，美國就會覺得個選舉唔合法，會唔承認
同埋：射比對家都唔投泛民

打唔贏大佬咪搵個自己覺得打得贏既黎打
廢人都係咁

樓主請將此留言置頂或另開新po警世

Sor 講錯 打唔贏大佬就搵返同路人黎屌佢點令到我打唔贏

喂樓主，你引晒啲熱狗打手出黎啦

呢方面我係專家
因為我做過熱狗高登打手

好奇一問 點解你又咁信呢張圖講既野係真
熱狗/獨派/激進派/同泛民理念唔同，甚至認為泛民冇用，技術上可以俾共狗無限分化，因為泛民支持者無可否認地排他性強
依家大多數人覺得唔支持泛民=支持中共，但忽略哂其他光譜
我講呢啲又會唔會俾人話係分化撚

助養，收留，文宣
分化唔係咁，你做得咁明顯，好低級

啱呀
熱狗前線好多深黃

全部約埋一齊凌晨開post退場

熱狗真係不了
同藍屍廢老一樣
永遠沉醉係自己世界
唔撚識進化

要新勢力盡快成形：
工會 > 工會聯盟，再配合黃色經濟圈，先可以有效打到經濟 & 國際戰線，唔好再要手足流血

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

熱狗根本共諜。。。

熱狗死全家

不分化 熱狗都係自己人

熱狗係咁警察都係啦

有個都係六月先了解政治突然間變咗迷云黨，最好笑係佢本身都唔係行動派(唔係剩係得勇，包括埋文宣哨兵等做嘢嘅人)，甚至連遊行都唔去，但係就屌班做得多過佢嘅人話投票要投白票因為兩邊都係垃圾，我心諗到第日光復左佢都係唔使投票，好似台灣咁成日都有人吹風藍綠一樣爛，有投票權佢都分分鐘會射落海

熱狗唔係同路人

五大訴求 缺一不可

佢眼中冇做嘢嘅人就係和理非和理非嘅範圍實在好廣，攬炒巴個D打國際戰線其實都係和理非，唔知點解佢哋成日好鍾意將港豬/淺黃嗰啲唔係太參與嘅人叫做和理非然後就屌晒成村人

熱青城套野對loser好有吸引力
因為乜鳩都唔洗做
但又可以高高在上咁指責其他人

成本低又可以顯得自己別具慧眼嘛

岩啊, 你問下熱狗

除左美國旗隊中識一個半個係跟熱血, 其他都無了
我認識既大部份勇武都唔中意佢地

Sor, presses wrong

估都估到啦
熱狗除咗識打字仲識乜
你地班友係咪弱智架

They could be assholes, but I don’t give a fuck!

明哂

佢地個心態好易捉, 就係怨婦心態
總之人地做乜都係錯，＂想當年我地熱血點點點...＂
大佬，你都識講係當年啦，而家呢？
而家除左開無限個衛星page屌呢個屌果個，
仲識ｄ乜？

係全中

中共玩臥底同內哄咁多年，所以......

其實我明顯真係放負
好多人都無捉鬼
對家派d 人入黎玩鬼捉鬼都唔奇

陳雲都係咁，明明一個標籤下有好多嘢，佢哋只會拎一樣嘢嚟集中屌，妖魔化所有人，多人信嗰下仆街，明明思考下已經睇到個論點有問題

點止啊
屌光復香港時代革命
屌願榮光歸香港
屌加泰集會
屌民陣遊行
屌和理SHOP送頭
屌人去投票
屌人支援中大POLY
屌人用連豬做文宣

佢地反對既野, 我地做曬, 但我地依然行到而家
佢地支持既野, 諗黎諗去都記唔起, 除左舉美國旗之外

層主短短幾句就道出整個熱狗生態

Btw可以加埋 因為黃色經濟圈居然無大熱血公民一份所以係垃圾係廢既

講地位本民前高過曬d熱狗多多聲啦

人地話投建制先會全民覺醒喎

熱狗垃L 圾

應該冇咗咁多 如果有千五個連登一早淪落啦
狗最多攞咗手足幾百個ac

熱狗=建制b 隊

第一次大三罷已經發現有過千鬼 acc

共狗團好多廢青吹奏入對家係咁搞分化

source?克狗攞isp真係好易

屌那星唔講唔覺, 一講原來一大堆分化罪行

除左屌同做撒旦先生，仲識d乜?

唔7理佢啦

熱狗好多深黃?
你有無睇過佢 FB,
支持者最鐘意就係左一句黃絲豬, 右一句 yellownazi,
咁叫做同路人？

佢係玩「港鐵前線好多深黃」笑熱狗

真 不過保持懷疑態度都好嘅

熱狗邊撚度叫自己人?

條陳雲講啲嘢咁春悶又冇料邊春個會去聽佢乜撚嘢文化沙龍

[長文] 要革命，請先革了自己的命

啱

熱狗都係自己人?

熱狗又蠢又低智商低學歷

比人愚弄緊都唔知

你講既野非常有用

好撚痴線

熱狗不嬲都係可以當係藍屍

熱狗真係cls

有問題咩
唔割民主黨就真係害手足喇
帝怡件事仲未睇清民主黨真係祝你好運

民主黨係害左手足. 佢地有道歉
不過都無影響大局

如果要翻舊帳
鄭松泰界票令何妖當選, 仲未道歉

on lun9
熱狗𠝹票唔講?

一定啦，唔係熱狗搞，就係五毛同分化撚，點都唔會係泛民黃粉有錯啦

你個老師話愛滋唔使醫你係咪愛滋上咗腦

熱狗屌班捉鬼既扑街有咩問題

好似係熱狗排他性強喎
邊會有人叫人投白票益少數黨，
有共同敵人都私怨行先
根本係同敵人裡應外合
有咩居心心照啦。

呢位小同志
做熱狗打手扮慘對我冇效㗎

我係舊登當年二號熱狗打手 橫掃社民連人民力量大量打手
剩係得洪非凡超越我 練習多幾年先

當然強
皇上講到明係社團式控制 有晒規則有分幾支旗

邊個界都要狙架啦 我就唔係熱狗既 蟲泰關我撚事

你po廁所板話人屌民主黨我咪解釋點解要屌
又spin去人地唔屌熱狗民主黨打手低汁到

熱狗根本係內奸，保皇B隊，扮激進係到分化
呢幾個月淨係識吊人，撥冷水
連bob叔都識睇穿熱狗係到撥人冷水

咁多年黎都覺得黃洋達呢條友好撚黑人憎

你講咁多樣我都同意熱狗鳩屌
不過細良扮軍師唔好叫人中計係真係抵屌
泛民係鳩做
熱狗係鳩屌唔做野
兩樣都係極端都要提防
我地可以走到今時今日
係因為我地唔聽泛民或者熱狗老點

不過泛民算係可利用，唔會完全反民意
熱狗係完全唔理民意

係，之前有巴打post過 屌陳雲個篇

乜撚野被熱狗苦主大聯盟呀
係熱狗又唔撚夠膽認呀？
熱狗好撚失禮你咩

要係熱血公民先係熱狗佢地話
其他人 share下post未正名架

係 有時佢地真係當全世界愚民咁乜柒都屌 幾撚煩下 但我明佢地理念 廿幾年泛民果套永續社運真係太根深蒂固 所以變左千屌百屌都屌唔淨屌唔走曬
佢地屌泛民叫人去送頭自己收割畫面
但無話坐係到乜都唔做
而係將日程表地下化 各自成team靜靜地做

其實走地下化，各自組隊去做，唔使佢哋教，不嬲有人做緊。

笑到反艇

你直程係五毛添啦樓主真係連登圍爐圍到全世界都係熱狗

痴撚線又要搵稻草人

罵退場手足搵所謂退場「搞手」黎打
都唔正視捉鬼呢個風氣

個問題係好多和理非都當自己係真只和理非
定左局做多少少都唔願意做之餘仲要捉鬼
捉到人地意興闌珊

而家直程演變成凡不支持泛民的都是五毛熱狗（我講緊叫做同一光譜嘅人）
玩功能組別 唔支持又係五毛
行為激少少 你係臥底你係鬼

真係跳出連登有咁多熱狗？出面唔同光譜嘅人你地究竟有冇睇？定唔睇？

洗鬼情感勒索勇武一定要留咩 愈講愈肉酸

唔洗人教 不過你泛民加泛登都叫人守陣地咋
呢個就係事實

乜原來罵呢啲就係熱狗呀
怪得知出面咁多人被熱狗啦

樓主係第一批被熱狗嘅人，2014年喺女人街被人社屈做熱狗，亦做過舊登主要熱血公民打手

大量熱狗6月到依家連遊行都無去過呀
同路人？抗爭者？佢地同藍屍一撚樣係自私狗咋

人地講緊熱狗批評過乜嘢
你就係度spin 講過呢啲就係熱狗咩
無logical thinking 仲要大大聲

講黎講去都係唔想認自己係熱狗
有啲人 明明係熱血入面助選好多年 甚至入面幫手做網台既嘢
但係又好介意人地話佢熱狗
咁同藍屍唔肯認自己係藍屍有撚分別咩

你d熱狗好鍾意捉住捉鬼黎分化 利申我反對捉鬼
但我想問下你班熱狗 你點肯定捉鬼既唔係狗扮? 有狗扮勇武 唔係以為無狗扮和理非捉鬼啊? 如果d狗持續咁扮和理非捉鬼 咁你點應對? 下下都搵d和理非出黎打稻草人?
要做實事就應該出文宣呼籲唔好捉鬼 解釋捉鬼既後果 達成共識 下下係度屌有撚用咩

有好多人被情緒主導，人講condom佢又講condom，人講退場佢講退場，結果先會俾呢種組織乘虛而入

痴線
身邊有兩隻熱狗真係咁
笑死

唔好再將責任退黎退去，可以負責既只有自己，只要做好本份就唔會咁比人分化
你地係咪又想一次比人分化，我唔想。
呢一年係我第一次為香港人既身份感到自豪，有幾多人想廣東話成為法定語言?
你有幾想，就要有幾節制，話人前諗下自己先，我地可以做啲咩去防止分化。
自己人既事件，我地唔知係咪真勇武出黎咁講，唔緊要，我地照接納意見
如果連自己人呢個咁小既問題都解決唔到，點樣將廣東話變成香港既法定語言
捉鬼有問題既，改
我地同對家最大既分別就係我地有思想，我地唔會盲目執行指令
係好處亦係壞處，就係因為咁我地唔夠團結
要團結先可以贏，記住我地係香港人

責任推黎推去

證據？

屌光復香港時代革命好似係劉細良喎
講多啲黎聽下熱狗點屌

你個思考方式明顯係非左則右
我都係提出個問題就話我係五毛，連底都唔起真真心低成本
我係講緊 唔支持泛民=支持中共 呢個普遍現象
識睇字先好話人五毛

呢位ching係未千禧後 咁都唔知
2016本土派分裂時熱狗笑時代革命笑到而家
到反送中就話呢句口號唔make sense
夾硬嗌驅逐共黨 好少人應

熱狗走去solomon度反「光復香港時代革命」之後柒左

先唔講熱血公民嘅性質，呢張圖本身疑點已經好多，點解個個衝去信，連最初嘅fact check都唔需要了？
係呀，好難FC呢啲嘢，所以大家寧願信都唔抱住懷疑嘅心？唔鍾意熱狗就所有話熱狗係鬼嘅嘢都係真？包括一張咁嘅圖？

講多次，以上同熱狗性質無關，唔使屌我熱狗

逼人用港獨凌駕五大訴求係熱狗？
你瞓醒未

泛民係暗共
抗爭者係熱血老死

熱狗唔支持呢啲嘢都有佢嘅理據同原因
如果你連人哋唔支持嘅原因都唔知
就唔好係度獻醜話人屌呢樣嗰樣啦
你又唔讚吓人哋舉美國旗？

我唔係熱狗，但我覺得如果只係識屌人哋呢樣嗰樣，但又唔睇人哋因咩而講某啲說話/做某啲事，只係標籤某某係熱狗所以佢係on9係分化撚blah blah blah，咁我覺得畀個普選你，甚至港獨成功，都係無撚用，因為你呢類人係唔撚識思考，見到張on9 tg cap圖就話熱狗係暗共，熱狗舉美國旗你就當睇唔到，自欺欺人

好簡單
以為共諜係一個單一組織嘅都係冇腦

屌泛民都算，熱狗有咩資格屌本民前

疑點係邊?

唔怪得早幾日突然全版退場post。

理大爆料本身已經係衛星page, hkaa班人黎

唔通好似逗號咁 唔戴豬嘴食TG扮死咩大佬
自己見唔到又當冇 黃絲真係選擇性FC
四眼出去畀人告暴動都叫冇見過 on9

熱狗食屎啦！

4 眼告暴動，但有圖顯示，小粉紅唔搞熱狗

批評和理非就熱狗，永續社運啦on9

毒瘤得過日日屈人三毛黑警嘅連登仔？

求其一張tg圖就係真？
有心抹黑嘅自己開堆帳互噏唔得？

有屌錯咩？
係屌得啱喎
劉細良同腦燒講明運動唔可以冇大台
肥佬黎同14年一樣屌掟磚放火嘅係鬼要割
邵嵐上《德國之聲》割勇武席又支吾以對已成笑話
畀晒支共官媒托詞笑香港後生
咁都唔屌得？

運動要成功
你呢啲盲撐撚首先要收皮
一係問你飯民老大出幾多錢你做打手？

有做過嘢要通街唱？
通街唱唔係self-incriminate？
係你啲飯民撚先認屎認屁咁中意吹政績
爭取民主係鬥宣揚自己做過幾多嘢？
咁好笑嘅你地？

劉細良到舊年7.1仲屌緊衝立法會嘅人係鬼
連登飯民打手視若無睹

屌鳩泛民嘅主力根本唔係熱狗
而係佢哋口中嘅本民青 上前線都係 你問吓手足係比黃洋達定係梁天琦喚醒

本民前有咩資格扮大佬？
唔通熱狗告暴動渾身傷痕又要公諸於世？

屌咗佢咁撚耐又當睇唔到
熱狗同埋打手最鍾意扭曲事實

香港激進始祖好似係黃毓民
到今日飯民就鬧緊佢收大陸錢

真係有一定公諸於世啦柒頭
當年法國佬呢個人血饅頭食咗幾多年呀？

唔諗下點解咁多熱狗前線轉左去本民前？

全世界都係熱狗
得你先唔係熱狗？
你繼續屈啦
你越屈就越多人同情熱狗

同呢件事冇關係
好多教主信徒一邊上前線一邊屌熱狗

唔好自欺欺人啦
冇人會同情你班冚家剷

咁多？
幾多？
數字？
%？

你啲偽勇左膠咁中意自吹自擂認屎認屁
唔好以為全世界都要咁先得
做過咩都要講全人類知
畀證據差佬拉鳩自己等自己冇得再出？

幾時都話發夢唔使周圍同人講
更要防範係咁問人做過乜嘅撚屌

你自己話冇就冇？
扮睇唔到就話冇？
你自己上被熱狗苦主大聯盟睇下幾多人控訴你地日日屈人熱狗？
你咁中意講好多、好多吖嘛

全世界都係熱狗
得連登仔先唔係熱狗
加油加油

樓主根本係打手
有心幫飯民玩14年嗰套周街屈人熱狗
唔製造stigma先趕絕異己？

我唔知你戇鳩定係無知
有上開兩登嘅都知道我曾經係熱狗主力打手 我啲朋友曾經全部入過熱血公民 填埋表嗰隻 而家全部退晒

初一俾人拉嗰啲好多都係前熱狗 我識好多個 最後生嗰個我最熟 有一次去大球場睇波 佢比狗咬 我叫黃洋達幫拖吹雞佢唔肯 係我跟埋街坊救佢的 就係嗰一次我決定遠離呢班人

熱血公民最肯做嘢嘅法國佬柏洋李政熙
全部都係比組織背叛之後心灰意冷退出

熱血公民就係冚家剷 而家嘅會員我敢講大部份冇上場 因為佢哋上頭都叫佢唔好 扮乜撚嘢攞光環呢？

熱狗有出去唔會周街同人講變犯罪證據
係左膠沉迷受苦浪漫先至周街自吹自擂再逼人效法

冇錯，我14-16年係主力熱狗打手，發咗超過一萬個回覆。

對面紅登完全有記錄

人地都可以話飯民從來唔係同路人
係連登仔先咁中意抱飯民大腳
唔諗下飯民以前篤魁割席譴責本土派得幾犀利

你講嘢啊？
一四年亦有做過乜嘢射馬紙都要拍埋片吹大佢
咁撚鍾意光環做咗點會唔講？法國佬打爆玻璃講足兩年

Show Blocked User - 勇武文藝青年

熱狗思想簡單只會賴泛民
你點解覺得我支持傳統民主派？

我哋香本力郁懷仔嗰時熱狗仲射緊馬紙

講獨派自己日日吹大中大陣地戰就冇所謂
講到所有抗爭者冇一個係熱狗
好嘅就自己
衰嘅就熱狗
講到尾係一班愛送頭+搵scapegoat嘅左膠